點解大學d嘢仲難過dse?

又話考完dse就上岸
大學生活日日輕鬆玩?

大學啲野難唔難
同大學輕鬆玩無關係

一日就讀完啦wo
咁都難

樓主垃圾姐

中大咪日日輕鬆玩囉
讀正常大學肯定辛苦

你廢咪唔輕鬆
利申 廢

0/10

樓豬你翻去讀幼稚園啦

因為上到大學每人目標都唔同
追求熱血ulife 視gpa如浮雲咪日日去輕鬆玩囉
追求gpa 既 咪讀到成隻狗咁囉
睇你想揀乜啦